習大大其實有德政

封撚鎖韓狗
阻止泡菜文化蠶食年輕人
所謂泡菜文化就係冇內涵可言

講技術有三星碌柒航空史上未試過禁止電話上飛機
講演藝娛樂男既鍋蓋頭 女嘅淨係識扭囉柚
講禮義廉恥只係高階大陸版
總統貪污貪到出面
沉船都可以去set頭八個鐘後先出現
行街出出入入啲阿叔大媽打尖大聲以為返咗大陸

最好封鎖泡菜 等佢哋同金仔攬埋一齊死

[quote]封撚鎖韓狗
阻止泡菜文化蠶食年輕人
所謂泡菜文化就係冇內涵可言

講技術有三星碌柒航空史上未試過禁止電話上飛機
講演藝娛樂男既鍋蓋頭 女嘅淨係識扭囉柚
講禮義廉恥只係高階大陸版
總統貪污貪到出面
沉船都可以去set頭八個鐘後先出現
行街出出入入啲阿叔大媽打尖大聲以為返咗大陸

最好封鎖泡菜 等佢哋同木鹿大王

以為你講封vpn 留返班狗唔好上網亂吠